開始分化了，就黎輸，輸在山頭文化！

當之前一堆無身份既黑衣人在街，就可以無大台

當你每間大學分門分派，就可以分化了

分化就輸硬

會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!!

#1 - 今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！

#1 - 就黎輸....開始淡化了.....

#1 - 勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸.......

#1 - 十一遊行又被反對.....唉今次輸得...

小心被大台化

戇鳩，就快贏喎

我同意唔好分學校派系 仲要比嚟比去
記住大家都係手足呀

點解咁多人習慣唔起底、唔睇comment
就buy 1樓講嘅嘢

呢樣真 但是拉

5毛樓主，證明大學必須堅守

但我講嘅野有無錯先

拉

冇人分，bu都有入city幫手啦
記得不推文

希望係 見到好多人話咩 cu同poly比 好擔心

分化撚先比較用嚟挑撥離間，每日、每間都情況唔同，最緊要現場齊心

哦